屯門有冇通宵車去機場??

求救 後日6點機 唔想搭的士

坐小巴去旺角坐N21

認真答你 NA33
不過要預返啲時間等車

唔該哂

btw, 記得睇巴士時間表，每日好似得好少班次

都諗得過 thanks

check左 有四班富泰開

N260出荃灣轉N31

等我睇睇，thanks

N30P都得

NA33

NA33好似4點先喺富泰開，6點機應該趕唔切

NA33 或者 N30P

前者屯門轉一大輪直去機場, 後者屯門行少D但要落東涌同亞洲空運中心果D

N30P先去機場之後先去東涌，不過4點先開應該都趕唔切？

21/6/2017 最早一班機係06:50 UO3818 大阪

6點機預四點幾check in 登機 不如你坐尾班車去 等幾粒鐘仲好

你o岩, 咁應該 N30P 最快去到, 4點車直去terminal 1,快應該4點半左右到

你6點機，姐係3:30-4:00要到機場啦
咁不如搭E33 0:00尾車，1點到機場訓下

反正，出荃灣轉N31，或者47S轉N21
都係疏車轉疏車，要預2粒鐘或以上，姐係1:30要出門

當然最直接不如豪小小飛的/van仔啦

N31要兜東涌北同後勤區
N21要兜後勤區
N260要漫遊屯門

搭尾班車去機場訓好過啦

游水

坐尾班車入機場等啦
好過通宵車預唔到時間 仲濕滯